有無手足因疫情影響唔出街而係連登鳩up

如題

cctai手畜

我，都無野做 唔鳩up 唔叫春唔舒服

班能樣有冇疫情都要鳩up架啦

日日要開飯

Cctai大L把